老任：大家喺2021年繼續720p吧！

老任：講明Super Switch 唔會係anytime soon

仲未有switch pro

重諗今年出 吊

下，佢咁咪即係講到出面今年會有新Hardware公布
上年係講唔會有新機
今年係講don’t have anything to announce soon，同2019一樣，跟手就公布lite

主機界IE

720p都算 battery life柒既
720p重要dynamic resolution scaling
我屌你老母

利申 玩緊

我估都要年尾先有機會見到所謂新hardware

改撚左啲垃圾手制先啦屌你老母任天堂